投完票之後會有d咩行動?

如題